著"電腦大爆炸” tee出街會唔會比警察拉？

會唔會觸犯黨安法？

存檔死清光

用嚟做口號

易個可以印T著

宇宙通行證

會長著阿仙奴都係勾結外國勢力啦

咁不如用全黨死清光仲好
又冇話咩黨又夠直接

多國收香港人=宇宙通行證

毛漆神經病

共產黨萬歲

基本上無準則，想拉咪拉

你試下咪知

E個正

恐怖活動

係時侯要成條片番拍

仲有健康碼

天滅中共易明啲，而且未入bad word list
存檔死清光都係唔錯選擇

會話恐怖主義

有無宇宙通行證

喺佢身上係咁流